到底今時今日點樣嘅服務態度先啱？

話說我就貪平上網買去韓國嘅電話連上網咭
用開wifi蛋唔係好知呢啲咭點運作
作為消費者問清楚唔係錯掛？

到底係我對服務態度要求太高定依家啲人唔識點答人？
完全無頭無尾 大家真係唔洗嘥氣去呢間買

快呀嘛 點知咁濕鳩 屌到佢執笠

請參考沖繩奴隸島

去得韓國都差唔多咁上下戇鳩架啦

去歐洲先高尚？

去南丫島都高尚過去韓國